老衲正式宣布，只會承認大宋同大明為華夏合法政權，今年所謂既立法會選舉，老衲一定杯葛

老鮑認同

老衲=陸秀夫

老衲=多爾袞